覺唔覺陳雲熱狗班人永遠都怨婦咁

日日係到搞分化 屌泛民邊個賣港
日日出幾百條橋 是但中一條就認屎認屁攞credit
成日想領功爭做大台
真係好撚嘔心

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

日日搵幾十個撚屌信眾po 陳雲d 垃圾文
Block 撚完個連登先正常番

係,因為班撚樣從來上唔到大台

陳云根成日乖機攻擊同路人

一陣又話你泛民FANS嫁啦

唔覺
反而係成日有po話熱狗騎劫分化
又唔講佢做左乜
或者比人fc左無咁嘅事

日撚日就係到攻擊泛民
唱下歌又話變2014
瘋狂散佈失敗主義 - 搞到個個都灰心唔想做野

跟撚本2014-2019就係咁
71一年少過一年
所有惡法過哂無人企出黎 個個都灰心做港豬
然後佢地就消失哂 所謂取締泛民抗爭都唔見哂

今年6月爆單咁既野出黎
果啲陳雲阿熱狗阿全部出返哂黎
繼續用返2014年果套

4-5月果陣胡志偉係立會打到仆街
涂謹申搞左個立會雙胞胎出黎
民陣KEEP住幾個月都有遊行集會 一次多人過一次
先令咁多人關注到呢件事 然後就69開始成個運動

果班熱狗陳雲 見個勢好又出返哂黎
真係屌你老母

搞散雨傘之後失唒蹤
而家又出黎搞散今次
不斷想做大台 dllm

Fan 乜撚野屎
明明一路講緊不篤灰不指責
佢地就求撚其搵d 野日日屌泛民
又話佢地去美國阻人權法
又唔撚洗證據個wo
屌你老母日日玩分化

凡熱青城屌的，就是中共怕的，要多做

係，真係好煩

熱狗真係好撚煩

柒婆回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

講真 你有真憑實據屌柒泛民無所謂
次次都鳩up 生安白做
屌你老母

［熱門無嘅？］913中秋佳節

仲有個健吾都係

依家仲想喺連登插旗 當初連登出現又比佢地係咁屌 話連登係本民青搞出黎, 依家見連登搞到有聲有色 仲做埋反送中抗爭聯絡平台就出黎收割 屌佢老母

2019年仲日日想報仇
有冇咁小家

聽人唱歌聽到佢地無啦啦心灰意冷，啲信徒又話無得救又話移民，都痴鳩線

熱狗搞散雨傘都講得出

日日唔係屌g 瘋就係hocc
再唔係葉劉話泛民係美國叫停人權法
又衝出黎幫手煲大佢
笑撚到我碌地 葉劉鳩up 兩句又煲大
唔講以為葉劉變左民主女神

然後佢地就消失哂 所謂取締泛民抗爭都唔見哂
Mission accomplished

其實「熱城」真係好撚少人，無謂死撐啦…

佢哋啲理論係得不過號召唔到人之後就發爛渣

成日想搵機會搶曝光率, 搵水魚課金, 再鋪路區選, 立會, 食人血饅頭

次次都講到自己救世主咁但乜都做唔到

14之後選個立法會都選唔到

真人小, 分身多.

繳功真係撚嘔心
出百鳩幾個post中左就衝出黎
啲信眾盲目式forward
又話大師又話有先見
但錯既 on9既多不聲數

亂鳩咁屌自己人 屌錯左有邊次認

唔好唔記得本土派都屌到散晒

好心打嬴左先內鬥啦

屌
咪撚係
黃之鋒德國果單一出
個fb 6、7個post 屌呀
個個文盲 片都唔撚click入去
見到標題就信到十足
總之唔係勇武就無哂人權
做咩都錯

熱狗死全家

你地係咪仲唔識分佢地係共諜呀
同你老母路人呀
成班智商低到

無人內鬥囉
由頭到尾都係一班人怨婦式狙擊
針對target(和理非、左膠、hocc、黃之鋒、泛民）
你幾可見到做大事既
梁天琦果啲咁得閒屌自己友

i mean 屌泛民個班友 (陳雲,北歐心理學 etc), 應該打嬴共匪先好內鬥

你岩
相信做實事既手足都唔會花太多時間理佢地

覺得人地怨婦咪唔好理，又要開post 屌想點？

老老實實旗手果單野已經係
次次都玩串個party

真勇武前線都好識做 和理非遊行唔會亂搞

美領單野唔跟時間亂鳩咁帶人行
跟住又話無大台 無做錯到
無大台都唔係咁樣陷伸請不反對通知書既人於不義

不過佢地照舊唔認衰 屌番人轉頭

陳雲講咩我都唔會信
係有d熱普城知道陳雲臭哂，扮哂野話陳雲有d野有道理架，聽下啦幫佢慢慢洗白

岩呀 陳雲熱狗班人就係呢個邏輯
開post 屌人就得
人地開post 屌佢地亂屌人屌錯人就叫人唔好理佢

100% agree

完全同意
成撚日扮晒高人唔願意承認失敗

記憶中，感怪

初初討論區方向係一致丶齊心丶無爭拗
漸漸開始有

先hocc被批評，跟著到泛民，
又想將和理丶勇武分化

請勿再分化

所以我先開post要屌柒班分化撚

除了回覆推一推之外，我沒有特別補充。

屌佢老味，文報鬧完唱歌之後，呢條陳雲根即係一齊喪鬧，接job都冇佢咁快

期待本文前出山，殺撚哂熱青城呢班老社運乞衣

現在和五年前有所不同
五年前高登，惡就大曬，越惡越威，好黒社會feel
而家已不同，上討論區有唔同年齡層面
上討論區已由偷偷上變成在街上都冇問題

不少人係只看不留言或只看冇戶口
而且有不少中產

留言已冇以前噉多粗口
發覺特別惡丶無道理丶粗口多都是xxx啲fans
佢哋仲有以前態度和作風

我之前都是只看少留言，留言祝人生日/節日快樂多

討論區的意義係所有人都可以討論
希望少發言都多發言

意見多總比少好

本身都好想泠處理熱青城，但呢排佢地洗版洗得太離譜，個個扮哂大台係度指指點點，驚啲初留意政圈嘅手足會信咗佢地

本土一定排第一

Agger

佢地對象準確，要既係愛好民粹既受眾

而家運動大眾化係不少這樣的民眾

覺

佢地成日作埋啲奇撚怪怪既歌....完全紅唔撚起
而家又係度酸人地首榮光歸香港
仲話咩城邦會戰勝歸來先係最正乜乜乜
其實榮光歸香港係咪蒸魚安作架？

熱狗班垃圾簡直係人血饅頭專家，屌泛民多過死左仔同政府，永遠要令自已立於不敗之地，但係又唔敢落場同上前線！ 應該做冷氣軍師代言人！

佢地師成左癲狗唯我獨尊嘅性格，可惜欠缺左佢嘅辯才同埋政治魅力，極其量都只係太平天國洪秀全嗰啲唔入流嘅級數

唔好將勇武手足同呢班垃圾講埋一齊好冇

聽返以前吾國吾聞啦
天琦點會唔屌泛民屌左膠
個個禮拜都屌啦

成日都好似本民前殺佢地全家咁。當年選舉輪左酸到而家，人地口號光復香港 時代革命而家嗌到週街都係，佢地就成日講d道理出來話句口號唔好，仲話要講咩光復香港 拒絕北京之類新口號，聽落都柒到仆街

到近期榮光首歌，一開始話首歌用詞唔好，又話外國人會反感，點知冇一間外媒報導係負面。於是又轉風向話人唱歌攪散運動，跟本而家唱歌既性質同當年雨革唔同，點有得比較

有d page一日出幾個post去反駁人地話佢。你同一個point講一次咪得囉大佬，係度單單打打出幾廿個post真係十足個怨婦咁

佢地日屌夜屌 亂鳩別咁屌 又唔會屌走泛民既支持者
變相亦只係令佢自己既fans 同泛民二元對立
呢個就係我所講 搞散緊場運動

咁撚弱智既野真係得共諜講得出

每次有咩正路野佢地都一定喪屌

唔好理班垃圾

熱普城由佔旺個時就成日話唔要大台,
但就係人都睇得出佢地想自己搞大台

唔洗理佢地就得
今時今日 佢地冇人冇物

因為熱狗今次運動差不多咩都無做過
然後發現選舉近了

於是近期又開始玩分化同騎劫人地活動

有時都要講下, 始終有年輕手足或者近兩年先理政事, 未必知熱狗做過咩.
雖然佢地散散地, 但最近又好似活躍左, 要提防,

佢地呢d 亂鳩屌人既方法點會贏到選舉
雨傘後已經證明左唔work
而家為一睇法就係佢地想散播互屌風氣
等場運動屌散

周不時衝出嚟搶Credit
明明件時事都未撚完

佢地係地下黨員 已經被收買

無熱狗含咗撚啦

班信徒現實生活只係一個loser
佢地有撚能力移民

同共產黨打過交道的人才會明白香港人的天真無知

有人提醒你：你家的孩子不見了

請大家不要唱歌

你地要明白共產黨係沒道德底線

831死者同其家屬被殺，但沒人關注！！
你地仲有,心情唱歌